IP cam 有無推介？

~超過一部電話連接
~本身睇左個小米 1080p $2xx 同一款叫ebitcam $5xx?

除非係影下寵物，唔係都唔好揀大陸cam

知唔知點解d 1080p可以賣到咁平

大陸CAM有乜問題?

所有ip cam都會先上傳到

所有ip cam都會先上傳到廠商個server

有什麼推介

有無邊種不是後門cam

海康威視

一步到位 Arlo

睇你怕唔怕 我用緊小米 勁清

幾錢左右？有無得連兩部電話？

幾錢左右？有無得連兩部電話？~~

淨係連到一部電話

唔怕被監控就大陸野 小米 海威
如果怕就要搵海外 d link好似有

小米啦
記住用 default settings

一百部都得

用緊Reolink, 可以2部同時睇

C1 pro

唔駛諗, NC 450, 用過小米隻垃圾

香港街鋪邊度有仿真/假cam賣